[學術]九方巴打入一入黎

有無巴打爆過九方個db黎拎翻D字

例如: 我 9-7確定-1

如果有既話可以pm比我整個iphone keyboard

1.一黎未support IOS12
2.一路都覺得Iphone個keyboard好慢

利申:已課金買過但真係一般般

咩黎？